是日早餐-沙嗲牛肉腸蛋麵

好得罪唔得罪得罪關公長子